iPhone點set WhatsApp震動only?

有冇人識set

想有人打電話過黎果陣有鈴聲，WhatsApp就淨係震，唔想一有WhatsApp就叮叮叮

去設定較？

WhatsApp > Setting > Notofications

Then? If i select none the vibration will not work

設定-->通知-->whatsapp-->聲音

Disable咗聲音佢震動都會冇咗

俾返部電話人啦

俾你老母咩傻仔

入段冇聲嘅鈴聲落iPhone
去呢到改成嗰個冇聲鈴聲

iPhone 咁on dog dog gar

好似唔比set自己ringtone,只可以用佢provide嗰啲？

On dog dog想法咪要用on dog dog方法
Android可以有人打電話過黎果陣有鈴聲，WhatsApp就淨係震？

冇得揀自己鈴聲

None都唔識，咪學人用英文啦

緊係得
有電話入係響
Whatsapp individual 只震不響
Whatsapp group 不震不響
呢個setting用左6年

轉左iphone之後，點set 都set 唔返呢個setting, 問fd 先知原來要要同call同步，call響 whatsapp 就可以響，要whatsapp 唔響，電話都唔可以響

一樣 轉左iphone之後好耐先習慣

Android可以

none 唔得？

乜IPHONE咁撚ON9

ANDROID撚路過表示發現新大陸

校左none 撻靜音鍵會變左唔震
要係靜音模式有震動功能要校鈴聲先得 我都唔明咩原理

即係完全冇得搞

爭住嚟柒 較咗none咪唔會震囉on9仔

其實我覺得係whatsapp問題
Tg line都冇同樣嘅問題發生

android 機主入iphone 問題post 再出post 既人仲on dog dog